呼籲嚟緊少用手機，盡量用月餅傳遞訊息

原來老納咁熟識中國歷史

可能老衲中史老師嚟

大快活食咩餐好

用埋白鴿

唔知好耐冇做

中秋節記得唔好煲衲呀

完全唔記得左呢個故仔

一直講緊網絡係朋友都可以係敵人，衲Dee英明

八月十五殺韃子

你估朱氏傳人流架咩

中秋節is coming

又撚

操你媽的

我哋香港人
用返香港傳統食物
蛋撻